ชมรมESportแห่งสจล.เตรียมจัดULeagueครั้งที่1มี16สถาบันร่วมแข่งDota2
วงการeSportในบ้านเราน่าจะเริ่มคึกคักยิ่งขึ้นเมื่อกำลังจะมีการแข่งขันULeagueหรือการแข่งขันเกมคอมพิวเตอร์ของเหล่าตัวแทนจากสถาบันอุดมศึกษาในไทยซึ่งในปีแรกที่จะจัดULeagueขึ้นนี้ทางสถาบันเทคโนโลยีพระจอมเกล้าเจ้าคุณทหารลาดกระบังจะรับเป็นเจ้าภาพจัดการแข่งขันเกมDota2โดยมีทีมจาก16สถาบันเข้าร่วมชิงชัยกัน
การจัดการแข่งขันULeagueนี้เป็นการริเริ่มความคิดโดยชมรมKMITLESportsที่อยากให้มีกิจกรรมการแข่งขันeSportอย่างเป็นทางการในระดับนิสิตนักศึกษาในสถาบันอุดมศึกษาในแง่หนึ่งก็เพื่อกระตุ้นวงการeSportเพื่อให้เป็นที่รู้จักและยอมรับในวงกว้างมากยิ่งขึ้นซึ่งหลังจากเปิดรับสมัครทีมเข้าร่วมแข่งขันผ่านทางหน้าเพจของชมรมตั้งแต่วันที่20พฤษภาคมมาจนถึงเส้นตายสิ้นเดือน31พฤษภาคมตอนนี้ก็ได้ทีมตอบรับเข้าแข่งขันครบ16ทีมแล้ว
สำหรับรายชื่อทีมทั้งหมดพร้อมทั้งกติกาการแข่งขันนั้นทางชมรมKMITLESportsจะประกาศต่อไปภายหลัง
ที่มาเพจKMITLESports
